點解聽住歌唱歌會走音

變左五音不全 , 純音樂又正常

唔係調轉架咩通常有vocal lead住易d 自己跟音樂就會走音

因為一聽住歌就會心神不定

其實只係你聽到vocal聲以為自己冇走音

你廢囉

清唱比起有bgm仲難唱架，唔係話你就咁唱 i mean 渣住支咪

因為會唔小心想去扮人把聲